請問Ndidi(狗隻#314983)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
香港人記住: 嚴禁侮辱Donald Trump

正正就係做咗標題嘅相反，侮辱Donald Trump

即使Donald Trump正式宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命，係真正手足
而且佢打到最後先認輸，雖敗猶榮，必須尊重
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣